#  Теоретический вопрос
## Приведите пару примеров, когда уместно использовать в коде конструкцию `try...catch`.

Конструкция `try...catch` используется в определенных местах кода, где мы предполагаем появление ошибки, но не желаем чтобы появление ошибки остановило дальнейшее выпонение кода.

Часто используют при переборе массива, тк массив не всегда содержит ожидаемые функцией параметры и выбрасывает ошибку.

